大家食飯前記得一定要洗手

D 公廁好多人去完唔洗手

巴士，地鐵車廂，電梯D 扶手一定仲污糟過ptgf個閪

其實你收皮無人會話你

唔好講笑啦，你部手機咪又係柯屎玩手機，你洗唔洗部手機？

瘦巴細隻呢?

認真 一日會用小小水抺一次

而且玩手機隻手係乾淨